夠鐘起身屌閪啦

一齊去調景嶺屌啊

屌完再屌啊

屌到冇力可以搵職員幫手屌啊

如果屌完暈暈地記得搵下職員協助啊

對得住前線！對得住義士！
一日政府無回應 一日都要繼續抗爭！
一個都不能少！
堅持五大訴求！！！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

光復香港 時代革命

唔好驚麻煩到人啊 特別係cctvb啊

見到cctvb記得屌得大力d啊

大家加油

自己香港自己救

[窮學生] 我只需要你地管理好物！資！仲有上！前！線！